深夜嘅24小時M記真係好不安

麥難民、二手飯大師聚首一堂
一打開道門已經聞到勁臭

浸腳臭酸叔味

好快學歐洲整實q

咁你想點

11點之後唔敢堂食

有冇人深夜去過旺角花園街街市個邊個間M記？

見過M記2樓有D露宿者互片 落去call經理上黎先停手

之前凌晨4點去諗住食早餐 一去到又焗又臭
冷氣又唔撚開 本身諗住堂食 最後外賣算

幾年前半夜去過一次老蘭附近間m記都唔輸蝕
張張枱滿晒野食垃圾冇人清
仲要成間舖個地下都痴立立

睇分店
屋企附近嗰間裝修到好似連登仔去嗰間咁靚
其實都唔會擔心

海港城個度臭到爆

依樣真
之前見深夜有流氓漢訓都明白土地問題
亦見到有環保大師都唔緊要, 起碼佢地唔會影響到別人
見佢地都穿得是是正正咁都無咩野

最近深夜去見到某個角落卡位一定係比指定人士佔領
枱面放日用物(用過的紙巾, 兩杯老麥細杯水, 一大膠袋裝野
仲要間10秒會好似肺勞既咳法(感覺似醫院病房
同一時間會見到另一邊有廢老訓卡位
雙腳會落浪係桌度(遠距離望你只會見到雙腳, 唔會見到佢本尊
真心落街食貴24茶記都唔會食24老麥
環境太恐怖